其實香港有冇男人賣相?

有! 鄺星宇

民建聯 gay佬

US$1200 一個月都有人買

之前有巴打係MTR 影仔仔，仲開左個facebook page ,睇到

男人？

當然

gay guy

是

我仆你個街你咩事呀...........
個波點黎

上網搵"義乳"
再執下圖就睇唔出係假

樓豬好似知道Nicky㗎喎
我幫你回憶翻

女科金哂俾小鮮肉買專輯
師奶就姜b 麥當當

自己買返
MKT既野黎

呢個已經唔可以當係男人

港男有咩好睇

台灣有攝影師專幫男人影相
香港都好似有但無咁出名

其實呢啲人係咪有病？

你指買定賣啲人？
賣嘅無論係心理定性取向都好正常
戴個膠波用手機影下相就袋幾千美金

有無連登仔買黎些牙？
呢隻臭雞 （有棍） 呃毒撚錢應該要受到制裁
希望連登仔買晒放出黎些牙
等隻臭雞 （有棍） 乞食

有鳩呃錢唔算呃
狙擊電子雞個班連登仔會警告你唔好再講

台灣好多有開only fans
香港就少d